<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!--Сплавы/слитки-->
	<Lead.label>Слиток Свинца</Lead.label>
	<Lead.description>Мягкий, тяжелый металл, который не очень полезен для изготовления оружия или конструкций из-за его низкой прочности и тяжести. Тем не менее, он широко используется при производстве и обслуживании револьверных стволов и, в некоторых случаях, при изготовлении оборудования, которое может защитить от токсинов.</Lead.description>

  	<Steel.label>Слиток Стали</Steel.label>
    <Steel.description>Сплав железа с углеродом, используемый для строительства и изготовления инструментов и оружия.</Steel.description>

	<Copper.label>Слиток Меди</Copper.label>
    <Copper.description>Металл оранжево-коричневого цвета, который является отличным проводником электричества. Этот металл не очень прочный, но он является важным компонентом в производстве электрических устройств и компонентов.</Copper.description>

	<Iron.label>Слиток Железа</Iron.label>
    <Iron.description>Основной металл, используемый для изготовления всевозможных предметов, широко распространенный среди средневековых цивилизаций. Сочетание этого металла с некоторыми химическими веществами позволяет получить сталь, гораздо более прочный материал.</Iron.description>

	<Titanium.label>Слиток Титана</Titanium.label>
	<Titanium.description>Переплавленный чистый титан представляет собой легкий переходный металл серебристо-белого цвета. Он обладает высокой коррозионной стойкостью. Используйте в производстве оружия и многого другого.</Titanium.description>

	<AlloysMithril.label>Слиток Мифрила</AlloysMithril.label>
	<AlloysMithril.description>Мифрил легкий и прочный, в четыре раза прочнее железа, более того, он намного легче своего материала, который обладает высокой пластичностью и не выцветает с годами, но требует очень высоких температур для обработки.</AlloysMithril.description>
	
	<AlloysCeramite.label>Слиток Керамита</AlloysCeramite.label>
	<AlloysCeramite.description>Керамит — это ударопрочный материал на основе керамики. Точно неизвестно, как он появился, одна из теорий заключается в том, что это окаменелые остатки жизнедеятельности жуков.</AlloysCeramite.description>
	
	<AlloysChlorophyte.label>Слиток Хлорофита</AlloysChlorophyte.label>
	<AlloysChlorophyte.description>Твердая руда, найденная в джунглях, используется для изготовления высококачественной мебели и может быть использована для ремонта вещей.</AlloysChlorophyte.description>
	
</LanguageData>