<LanguageData>

	<NB_DefleXitol.label>"Дефлексотор"</NB_DefleXitol.label>
	<NB_DefleXitol.description>Дефлексотор - это военный стимулятор, предназначавшийся для бойцов передовой. Несколько повышает живучесть, позволяя пережить пару дополнительных попаданий.</NB_DefleXitol.description>

	<NB_PyroForm.label>"Пироформ"</NB_PyroForm.label>
	<NB_PyroForm.description>Пироформ активно используется различными военнизированными защитными компаниями, когда их противник - племя импидов, или ещё какой другой кружок пироманов. Высоко ценится среди гемофагов.</NB_PyroForm.description>

	<NB_MulE.label>"Мулл-И"</NB_MulE.label>
	<NB_MulE.description>Многие торговцы применяют Мулл-И как сами, так и для улучшения грузоподъёмности животных. Довольно полезно, когда необходимо совершить далёкое путешествие, однако имейте в виду: пока действует Мулл-И - вы уязвимы.</NB_MulE.description>

	<NB_Trasylol_500k.label>"Трасилол 500тыс"</NB_Trasylol_500k.label>
	<NB_Trasylol_500k.description>Трасилол не просто так имеет число 500 тысяч в названии. 500 тысяч - это количество произведённых единиц до того момента, как их не начали массово запрещать. Дело в эффективности, в коррупции или в побочных эффектах - никто уже и не знает.</NB_Trasylol_500k.description>

	<NB_Regenostas.label>"Регеностаз"</NB_Regenostas.label>
	<NB_Regenostas.description>Регеностаз позволяет в кратчайшие сроки излечить все физические ранения. Не сможет залечить вашу душевную рану, сколько бы вы его не кололи.</NB_Regenostas.description>

	<NB_Dofa.label>"Дофа"</NB_Dofa.label>
	<NB_Dofa.description>Спросите любого выходца из продвинутого мира, какой препарат у них самый востребованный - услышите "Дофа". И это неспроста - "Дофа" полезна каждому: учёному, строителю, повару, да даже шахтёру! \n\nИмеет противопоказания, перед применением проконсультируйтесь с врачом.</NB_Dofa.description>

	<NB_Flexitol.label>"Флекситол"</NB_Flexitol.label>
	<NB_Flexitol.description>Тусовка? Флекситол! Учёба? Флекситол! Флекситол пригодится всем и каждому, вы не сможете представить свою дальнейшую жизнь без него. Вы хотите флекситол, вы любите флекситол, вы готовы колоть его изо дня в день.</NB_Flexitol.description>
	
	<DetoX.label>"Детокс"</DetoX.label>
	<DetoX.description>ДеТокс позволяет быстро выводить большие объёмы токсинов из организма. Полезно, если вы собираетесь поужинать рыбой-фугу, коброй или, может, киллограммом психина.</DetoX.description>
	
	<PsyBlocker.label>"ПсиБлок"</PsyBlocker.label>
	<PsyBlocker.description>У вас когда-нибудь раскалывалась голова из-за непрекращающегося гула, рассказывающего во всех кровавых подробностях о какой-нибудь древней войне с механоидами? Определённо да. Именно для этого и создан ПсиБлок - он позволяет легко и просто почти полностью подавить любое псионическое воздействие!</PsyBlocker.description>
	
</LanguageData>