<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<!--Defs/ThingDefs_Items/Items_Food/Items_Food.xml-->
<PrimitiveMeal.label>Примитивная еда</PrimitiveMeal.label>
<PrimitiveMeal.description>Ужасная готовая пища. В ней содержится минимальное количество белков, жиров и углеводов. Единственный ее плюс - она прошла термическую обработку.</PrimitiveMeal.description>

<BakedPotatoes.label>Печёный картофель</BakedPotatoes.label>
<BakedPotatoes.description>Печёный картофель.</BakedPotatoes.description>

<Dried_meat_RAW.label>Сырое сушеное мясо</Dried_meat_RAW.label>
<Dried_meat_RAW.description>Сырое сушеное мясо. Требует дополнительной ферментации</Dried_meat_RAW.description>

<Exquisite_meat.label>Изысканное мясо</Exquisite_meat.label>
<Exquisite_meat.description>Сырое сушеное мясо. Требует дополнительной ферментации</Exquisite_meat.description>

<Exquisite_meat_bird.label>Изысканное мясо птицы</Exquisite_meat_bird.label>
<Exquisite_meat_bird.description>Сырое сушеное мясо. Требует дополнительной ферментации</Exquisite_meat_bird.description>

<Dried_meat.label>Сушеное мясо</Dried_meat.label>
<Dried_meat.description>Сушеное мясо для сохранения и продления срока хранения.</Dried_meat.description>

<Fried_meat.label>Жареное мясо</Fried_meat.label>
<Fried_meat.description>Грубо обжаренный кусок мяса. Очень жесткий и невкусный</Fried_meat.description>

<SmallCan.label>Маленькая консерва</SmallCan.label>
<SmallCan.description>Маленькая консерва с не очень вкусной, но все же питательной пищей.</SmallCan.description>

<BigCan.label>Большая консерва</BigCan.label>
<BigCan.description>Большая консерва с хорошей и вкусной едой.</BigCan.description>

<Toffee.label>Ирис</Toffee.label>
<Toffee.description>Ирис - сладкое кондитерское изделие, приготовленное путем карамелизации сахара с маслом, часто с добавлением орехов или ароматизаторов. Он обладает насыщенным маслянистым вкусом, но не отличается особой питательностью из-за высокого содержания сахара и жира.</Toffee.description>

<Caramel.label>Карамель</Caramel.label>
<Caramel.description>В основном растопленный сахар. Не рекомендуется употреблять в сыром виде.</Caramel.description>

<BlackBread.label>Черный хлеб</BlackBread.label>
<BlackBread.description>Черный хлеб - плотный, темного цвета хлеб из цельнозерновой ржаной или другой темной муки. Он известен своим насыщенным вкусом и более высоким содержанием клетчатки по сравнению с белым хлебом.</BlackBread.description>

<WhiteBread.label>Белый хлеб</WhiteBread.label>
<WhiteBread.description>Белый хлеб - это хлеб светлого цвета из рафинированной пшеничной муки. Он имеет мягкую, пушистую текстуру и мягкий, нейтральный вкус. Несмотря на недостаток клетчатки в цельнозерновом хлебе, белый хлеб пользуется популярностью благодаря своей универсальности и привлекательной текстуре.</WhiteBread.description>
<WhiteBread.tools.1.label>хлеб</WhiteBread.tools.1.label>

<Fish.label>Рыба</Fish.label>
<Fish.description>Сырая рыба, не выпотрошенная. Перед употреблением ее стоит очистить</Fish.description>

<Tofu.label>Тофу</Tofu.label>
<Tofu.description>Тофу, также называемый соевым творогом, - это пищевой продукт из соевых бобов, богатый белком. Он может заменить обычное мясо</Tofu.description>

<Fish_RAW.label>Рыбное филе</Fish_RAW.label>
<Fish_RAW.description>Рыбное филе, заменяет мясо</Fish_RAW.description>

</LanguageData>
