<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<Dried_meat.label>Вяленое мясо</Dried_meat.label>
<Dried_meat.description>Вяленое мясо. Отлично подходит для долгих походов и путешествий.</Dried_meat.description>

<Fried_meat.label>Жареное мясо</Fried_meat.label>
<Fried_meat.description>Грубо обжаренный кусок мяса. Очень жёсткий и не имеет хорошего вкуса.</Fried_meat.description>

<Sawdust_soup.label>Суп с опилками</Sawdust_soup.label>
<Sawdust_soup.description>Водянистый суп с небольшим количеством ингредиентов. Для большей насыщенности используются опилки. Очень неприятный на вкус.</Sawdust_soup.description>

<Dried_meat_RAW.label>Мясо для сушки</Dried_meat_RAW.label>
<Dried_meat_RAW.description>Сырое мясо готовое для сушки.</Dried_meat_RAW.description>

<Candy.label>Конфета</Candy.label>
<Candy.description>Кондитерское изделие, изготовленное из карамели. Это замечательное лакомство при правильном и разумном употреблении может быть очень полезным для организма.</Candy.description>

<SaltCandy.label>Солёная карамель</SaltCandy.label>
<SaltCandy.description>Кондитерское изделие, изготовленное из карамели с добавлением соли. Это замечательное лакомство при правильном и разумном употреблении может быть очень полезным для организма.</SaltCandy.description>

<ChocolateCandy.label>Шоколадная карамель</ChocolateCandy.label>
<ChocolateCandy.description>Кондитерское изделие, изготовленное из шоколада. Это замечательное лакомство при правильном и разумном потреблении может принести большую пользу организму.</ChocolateCandy.description>

<PumpkinLollipop.label>Лжетыква на палочке</PumpkinLollipop.label>
<PumpkinLollipop.description>Кондитерское изделие, изготовленное из карамели. В качестве красителя в этот продукт добавляется морковный сок</PumpkinLollipop.description>

<Marmalade.label>Мармелад</Marmalade.label>
<Marmalade.description>Фруктово-ягодный мармелад вырабатывается из сырья, содержащего пектин в количестве, достаточном для образования желеобразной структуры.</Marmalade.description>

<Licorice.label>Лакрица</Licorice.label>
<Licorice.description>Солодка - кондитерское изделие, обычно ароматизированное и окрашенное в черный цвет экстрактом черных ягод.</Licorice.description>













</LanguageData>