<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--Вкладки-->
  
  <Tribal.label>Племенные технологии</Tribal.label>
  
  <Medieval.label>Среденевековые технологии</Medieval.label>
  
  <Industrial.label>Индустриальные технологии</Industrial.label>
  
  <space.label>Космические технологии</space.label>
  
  <!--Старты-->

  <TribeBorn.label>Рождённые в племени</TribeBorn.label>
  <TribeBorn.description>Технология доступна только сценарию "Потеряное племя" Эта технология не должна никак исследоваться! Она нужна для коректной работы сценариев.</TribeBorn.description>
  
  <RichExplorer.label>Богатый исследователь</RichExplorer.label>
  <RichExplorer.description>Эта технология доступна только сценарию "богатый исследователь"  Эта технология не должна никак исследоваться! Она нужна для коректной работы сценариев.</RichExplorer.description>
  
  <NakedBrutality.label>Выходец из ЧВК</NakedBrutality.label>
  <NakedBrutality.description>Эта технология доступна только сценарию "Выходец из ЧВК"  Эта технология не должна никак исследоваться! Она нужна для коректной работы сценариев.</NakedBrutality.description>
  
  <Imperialbeginning.label>Имперское Начало</Imperialbeginning.label>
  <Imperialbeginning.description>Эта технология доступна только сценарию "Имперское Начало"  Эта технология не должна никак исследоваться! Она нужна для коректной работы сценариев.</Imperialbeginning.description>   

  <!--Племенная Эра-->
  <PassiveCooler.label>Колодцы</PassiveCooler.label>
  <PassiveCooler.description>Технология открывает колодцы и различные постройки для закрытия потребностей связанных с водой и гигиеной.</PassiveCooler.description>
  
  <AgricultureI.label>Земледелие I</AgricultureI.label>
  <AgricultureI.description>Первые шаги человека в сельском хозяйстве. Вы узнаете, как самостоятельно обрабатывать почву и выращивать различные дикорастущие культуры.</AgricultureI.description>
  
  <First_bow.label>Первый лук</First_bow.label>
  <First_bow.description>Примитивный короткий лук. Его легко создать, не требует больших навыков.</First_bow.description>
  
  <CoveringI.label>Покрытия I</CoveringI.label>
  <CoveringI.description>Технология позволяет использовать в качестве покрытий доступные материалы, такие как дерево, траву и камни. Это значительно добавляет удобства и красоты любому помещению.</CoveringI.description>
  
  <Exploring_the_world.label>Исследование мира</Exploring_the_world.label>
  <Exploring_the_world.description>Мир полон загадок и секретов, которые ждут своих исследователей. Он огромен и неизведан, и мы, люди, стремимся раскрыть его тайны. Каждое новое открытие - это возможность узнать больше о прошлом, настоящем и будущем нашей планеты. Давайте отправимся в путешествие, чтобы разгадать как можно больше тайн.</Exploring_the_world.description>
  
  <CookingI.label>Кулинария I</CookingI.label>
  <CookingI.description>Приготовление пищи значительно улучшает качество и разнообразие пищи для людей эпохи неолита. Это позволяет им получать пищу, которая не только питательна, но и обладает приятным вкусом и ароматом. Вы также узнаете, как увеличить срок хранения мяса благодаря копчению и пеммикану.</CookingI.description>
  
  <Cold_Stone_cooler.label>Хладокаменный охладитель</Cold_Stone_cooler.label>
  <Cold_Stone_cooler.description>Технология использование холодного камня - одна из важнейших технологий эпохи неолита, которая улучшит условия жизни людей. Это позволяет им справляться с жарким климатом и создавать комфортные условия внутри своих домов. А также низкие температуры позволяют замораживать продукты в течение длительного времени.</Cold_Stone_cooler.description>
  
  <Improved_Bows.label>Улучшенные луки</Improved_Bows.label>
  <Improved_Bows.description>Технология, которая позволяет людям эпохи неолита совершенствовать свои охотничьи и боевые навыки. Она включает в себя создание длинных луков и новых типов стрел для них, а также возможность создания отравленных стрел.</Improved_Bows.description>
  
  <Neolithic_Tools.label>Племенные инструменты</Neolithic_Tools.label>
  <Neolithic_Tools.description>Технология является революционной для своего времени и оказала значительное влияние на развитие человеческой цивилизации. Это стало основой для дальнейшего развития многих отраслей промышленности и остается важным по сей день. Она включает в себя изготовление каменных инструментов таких как: топор, кирка, и молоток.</Neolithic_Tools.description>
  
  <Neolithic_Apparel.label>Племенная одежда</Neolithic_Apparel.label>
  <Neolithic_Apparel.description>Технология, которая позволяла людям эпохи неолита создавать одежду из шкур животных. Она включает в себя создание туник, накидок, головных уборов из шкур, которые защищают тело от холода, дождя и других неблагоприятных погодных условий.</Neolithic_Apparel.description>
  
  <Drinks.label>Напитки</Drinks.label>
  <Drinks.description>Технологии производства напитков. Слабоалкогольного напитка Сома и ягодного браги. Сома производится путем ферментации растительного сырья, молока и других жидкостей. Ягодная брага была создана из ягод, которые были помещены в емкости и забыты на некоторое время. Обычно использовались ягоды ежевики, малины и других ягодных культур.</Drinks.description>
  
  <Study_of_metals.label>Изучение металлов</Study_of_metals.label>
  <Study_of_metals.description>Мы должны провести исследования в области металлов и их обработки. За этим определенно стоит будущее и множество открытий.</Study_of_metals.description>
  
  <!--Cредневековая Эра-->
  
  <Medieval_Age.label>Средневековье</Medieval_Age.label>
  <Medieval_Age.description>Средние века были периодом преобразований в истории человечества, характеризующимся множеством технологических достижений, изменивших ход цивилизации. С появлением сложных сельскохозяйственных технологий до разработки гениального оружия войны Средние века были свидетелями замечательного взрыва человеческой изобретательности и инноваций.</Medieval_Age.description>
  
  <CookingII.label>Кулинария II</CookingII.label>
  <CookingII.description>Достижения в технологии приготовления пищи изменили то, как мы готовим и наслаждаемся едой. Благодаря передовым инструментам и методам кулинария превратилась в точную и эффективную форму искусства, которая позволяет беспрецедентно контролировать процесс приготовления пищи.</CookingII.description>
  
  <AgricultureII.label>Земледелие II</AgricultureII.label>
  <AgricultureII.description>Средневековый период был временем большого прогресса в сельскохозяйственных технологиях, поскольку фермеры и рабочие разрабатывали новые инструменты и методы для повышения урожайности и улучшения управления посевами. Эти достижения основывались на основах, заложенных в период неолита, включая одомашнивание растений и животных и развитие ирригационных систем.</AgricultureII.description>
  
  <Metal_processingI.label>Металлообработка I</Metal_processingI.label>
  <Metal_processingI.description>В средневековый период достижения в технологии обработки металлов сыграли решающую роль в развитии средневекового общества. Металлообработка была высококвалифицированным ремеслом, и кузнецы и другие мастера по металлу разработали инновационные методы извлечения, очистки и придания формы металлам.</Metal_processingI.description>
  
  <StonecuttingII.label>Обработка камня II</StonecuttingII.label>
  <StonecuttingII.description>Продвинутая обработка камня, предназначенная улучшить ваши защитные сооружения.</StonecuttingII.description>
  
  <FurnitureII.label>Мебель II</FurnitureII.label>
  <FurnitureII.description>В средневековый период изготовление мебели стало высококвалифицированным ремеслом, а достижения в области мебельных технологий позволили производить широкий спектр функциональных и декоративных предметов.</FurnitureII.description>
  
  <Fermentation.label>Ферментация</Fermentation.label>
  <Fermentation.description>Ферментация использовалась для сохранения и преобразования продуктов питания и напитков на протяжении тысячелетий, и в средневековый период достижения в технологии ферментации сыграли решающую роль в производстве широкого спектра продуктов и напитков.</Fermentation.description>
  
  <Distillation.label>Дистилляция</Distillation.label>
  <Distillation.description>Дистилляция – это процесс очистки жидкостей путем отделения их от других веществ путем испарения и конденсации. В средневековый период достижения в технологии дистилляции позволили производить широкий спектр дистиллированных жидкостей, включая алкогольные напитки и лекарственные препараты.</Distillation.description>
  
  <Potions.label>Зельеварение</Potions.label>
  <Potions.description>Изготовление зелий было искусным ремеслом, требующим знания лекарственных трав и их свойств. Производители зелий, известные как аптекари, часто работали вместе с врачами над созданием лекарств, адаптированных к конкретным потребностям их пациентов.</Potions.description>
  
  <Book_writing.label>Книгописание</Book_writing.label>
  <Book_writing.description>В средневековый период производство книг было сложным и трудоемким процессом, требующим ряда специальных навыков и технологий. Производство книг началось с создания пергамента или пергамента, которые изготавливались из шкур животных, а затем готовились из смеси мела и муки, чтобы создать гладкую поверхность для письма.</Book_writing.description>
  
  <Gunpowder.label>Порох</Gunpowder.label>
  <Gunpowder.description>Порох</Gunpowder.description>
  
  <CoveringII.label>Покрытия II</CoveringII.label>
  <CoveringII.description>Материалы для создания бетонных и стальных поверхностей, а также элегантной каменной плитки, используемые для укладки на пол.</CoveringII.description>
  
  <MedicineI.label>Медицина I</MedicineI.label>
  <MedicineI.description>В средневековый период медицина была сложной и часто загадочной областью, в которой научные знания сочетались с суевериями и фольклором. В медицинской практике преобладали врачи, которые были высокообразованными и часто были связаны с университетами или религиозными учреждениями.</MedicineI.description>
  
  <Metal_processingII.label>Металлообработка II</Metal_processingII.label>
  <Metal_processingII.description>Передовые средневековые технологии обработки металлов были важнейшим аспектом средневекового общества, позволяя создавать передовые инструменты, оружие и доспехи. Кузнецы и другие мастера по металлу разработали ряд инновационных методов извлечения, очистки и обработки металлов, используя сочетание традиционных знаний и экспериментов.</Metal_processingII.description>
  
  <Tools.label>Инструменты</Tools.label>
  <Tools.description>Одним из ключевых достижений в технологии средневековых инструментов стало использование железа и стали, что позволило создавать более прочные и долговечные инструменты. Кузнецы и другие мастера по металлу разработали передовые методы работы с этими материалами, такие как ковка и закалка, что позволило создать инструменты, способные выдерживать интенсивное использование.</Tools.description>
  
  <Tension_forceI.label>Сила натяжения I</Tension_forceI.label>
  <Tension_forceI.description>В средневековый период достижения в технологии силы натяжения сыграли значительную роль в строительстве мостов, зданий и других сооружений. Технология силы натяжения включает использование силы натяжения или тяги для поддержки нагрузки или конструкции.</Tension_forceI.description>
  
  <Quilted_protection.label>Стёганая броня</Quilted_protection.label>
  <Quilted_protection.description>В средневековый период достижения в технологии стеганой защиты сыграли решающую роль в защите солдат и рыцарей в бою. Стеганые доспехи, также известные как гамбезоны или акетоны, изготавливались путем наслоения мягкой ткани и сшивания ее вместе в виде стеганого узора.</Quilted_protection.description>
  
  <Chain_Mail.label>Кольчуга</Chain_Mail.label>
  <Chain_Mail.description>Технология кольчуги давала несколько преимуществ по сравнению с другими видами доспехов. Он был легким и гибким, что обеспечивало большую мобильность на поле боя. Он также обеспечивал значительный уровень защиты от рубящего и колющего оружия, поскольку металлические кольца могли поглощать силу удара.</Chain_Mail.description>
  
  <Tension_forceII.label>Сила натяжения II</Tension_forceII.label>
  <Tension_forceII.description>Передовая средневековая технология силы натяжения включала использование более точных расчетов и инженерных методов для определения оптимального натяжения тросов и опорных конструкций. Это позволило строителям возводить более крупные и сложные конструкции, чем когда-либо прежде, например, парящие арки и своды готических соборов.</Tension_forceII.description>
  
  <Awakening_PSY.label>Пси-пробуждение</Awakening_PSY.label>
  <Awakening_PSY.description>Согласно средневековым легендам, считалось, что куски элтекса содержат дремлющую пси-энергию, которую можно пробудить с помощью специального процесса. Процесс включал нагревание кусков элтекса в печи с некоторыми редкими травами и минералами для создания сильнодействующего эликсира.</Awakening_PSY.description>
  
  <Filling_PSY.label>Пси-наполнение</Filling_PSY.label>
  <Filling_PSY.description>Чтобы наполнить объекты или материалы пси-энергией, мастера сначала получали куски элтекса и тщательно придавали им желаемый размер и форму. Затем они помещали куски элтекса в специальную алхимическую смесь, состоящую из комбинации редких трав и минералов, а также небольшого количества пси-энергии.</Filling_PSY.description>
  
  <Flintlock_firearms.label>Кремневые ружья</Flintlock_firearms.label>
  <Flintlock_firearms.description>Появление средневекового кремневого оружия изменило ход сражений. С помощью небольшого кусочка кремня и искрового механизма солдаты могли быстро произвести несколько выстрелов, что произвело революцию в военном деле. Эта технология также привела к прогрессу в металлургии, чтобы выдерживать высокое давление и тепло, выделяемое во время обжига.</Flintlock_firearms.description>
  
  <Lats.label>Улучшенная защита</Lats.label>
  <Lats.description>Эти доспехи покрывают большую часть тела тем самым увеличивая шанс выжить на поле боя.</Lats.description>
  
  <Imperial_apparel.label>Имперские одеяния</Imperial_apparel.label>
  <Imperial_apparel.description>Мерцающий эффект, создаваемый ельтекс, делает имперуское одеяния уникальной и востребованной как коллекционерами, так и любителями моды. Это символ власти и богатства, и те, кто его носит, сразу же признаются членами элитной группы.</Imperial_apparel.description>
  
  <Potions.label>Эликсиры</Potions.label>
  <Potions.description>Экстракт из растений или крепкий настой на спирту, может пробудить новые свойства организма или улучшить старые. P.S Передозировка приводит к смерти. :)</Potions.description>
  
  <BIO_Electric_Revolution.label>Электрическая революция</BIO_Electric_Revolution.label>
  <BIO_Electric_Revolution.description>После долгих исследований вы рещили, что стоит перейти на добычу и использование электроэнергии</BIO_Electric_Revolution.description>

  <!-- Промышленная эра -->
  
  <Electricity.label>Электричество</Electricity.label>
  <Electricity.description>Электричество — это революционная технология, которая изменила наш образ жизни. Это поток электронов через проводник, который генерирует ток, который затем можно использовать для различных целей.</Electricity.description>
  
  <ElectronicsI.label>Электроника I</ElectronicsI.label>
  <ElectronicsI.description>Использование основных электронных компонентов, таких как резисторы, конденсаторы и транзисторы, позволило создать простые схемы, способные выполнять различные функции. Эти схемы могут управлять потоком электричества, усиливать сигналы и преобразовывать одну форму энергии в другую. Простая электроника имеет широкий спектр применения, от простых бытовых приборов до более сложных устройств, таких как компьютеры и мобильные телефоны.</ElectronicsI.description>
  
  <FurnitureIII.label>Мебель III</FurnitureIII.label>
  <FurnitureIII.description>"Мебель III" - Технология, объединяющая в себе уникальные функции, которые придутся по вкусу любителям удобства и практичности. Имеет доску для рисования мелом, которая отлично подойдет для учителей и детей</FurnitureIII.description>
  
  <MedicineII.label>Медицина II</MedicineII.label>
  <MedicineII.description>Медицинские работники разработали передовые хирургические методы, такие как антисептические процедуры и анестезия, что позволяет проводить более сложные операции с более высоким уровнем успеха. Кроме того, открытие и производство антибиотиков произвело революцию в медицине, позволив врачам лечить некогда смертельные инфекции и болезни.</MedicineII.description>

  <Injectors.label>Инъекторы</Injectors.label>
  <Injectors.description>Старые инъекторы с военными препаратами. Не вызывают привыкания, однако могут иметь индивидуальные побочные эффекты.</Injectors.description>
  
  <CookingIII.label>Кулинария III</CookingIII.label>
  <CookingIII.description>По мере того, как общество развивалось за пределами Средневековья, развивались и технологии приготовления пищи. Инновации в приготовлении и хранении продуктов позволили сделать кулинарные практики более эффективными и разнообразными. Передовые методы приготовления пищи, такие как sous-vide, молекулярная гастрономия и кухня фьюжн, стали возможными благодаря разработке сложных кухонных инструментов и приборов.</CookingIII.description>
  
  <ElectronicsII.label>Электроника II</ElectronicsII.label>
  <ElectronicsII.description>С развитием технологий в наше время в электронике были сделаны новые прорывы. Эти инновации позволили создать более компактные, быстрые и эффективные электронные устройства.</ElectronicsII.description>
  
  <Air_Conditioner.label>Кондиционер</Air_Conditioner.label>
  <Air_Conditioner.description>В районах с жарким и влажным климатом поддержание прохлады и сухости воздуха может быть проблемой. Передовые технологии позволили разработать системы, которые могут охлаждать и осушать воздух, обеспечивая комфортные условия в помещении даже в самое жаркое лето. Эти системы используют комбинацию охлаждения и циркуляции для удаления тепла и влаги из воздуха, создавая более прохладную и приятную атмосферу в помещении.</Air_Conditioner.description>
  
  <Military_Injectors.label>Военные стимуляторы</Military_Injectors.label>
  <Military_Injectors.description>Передовые военные технологии были разработаны для повышения боевой готовности и выживаемости солдат. Одним из таких достижений является разработка инъекторов, которые могут вводить медицинские работники или даже сами солдаты, чтобы быстро доставлять необходимые лекарства и питательные вещества в стрессовых ситуациях. Эти инъекторы спроектированы так, чтобы быть компактными и простыми в использовании, со специальными картриджами, которые позволяют точно дозировать различные лекарства и процедуры.</Military_Injectors.description>
  
  <MedicineIII.label>Медицина III</MedicineIII.label>
  <MedicineIII.description>В индустриальную эпоху медицинские технологии продолжали развиваться, что привело к значительным улучшениям в области здравоохранения и профилактики заболеваний. Были разработаны новые инструменты и методы для диагностики и лечения заболеваний, а использование антисептиков и анестезии стало широко применяться в хирургических процедурах.</MedicineIII.description>
  
  <ImplantationI.label>Имплантация</ImplantationI.label>
  <ImplantationI.description>Достижения в области биотехнологии привели к развитию технологии имплантации. Этот процесс включает в себя введение в живые организмы специализированных устройств или материалов для улучшения их способностей или восстановления поврежденных тканей.</ImplantationI.description>

  <ElectronicsIII.label>Электроника III</ElectronicsIII.label>
  <ElectronicsIII.description>Очередной прорыв в области микроэлектроники! На этот раз вы смогли обуздать ещё более точные процессы производства, которые позволили передавать сигналы на ещё большие расстояния.</ElectronicsIII.description>
  
  <Smart_Plumbing.label>Умная сантехника</Smart_Plumbing.label>
  <Smart_Plumbing.description>Возможно она даже умнее вашего пёсика... Лааадно, это шутка, уверен, он куда смышлёнее этих машин. Тапочки эти душевые вам не принесут, но они всё ещё куда удобнее, чем обычные.</Smart_Plumbing.description>
  
  <TrooperArmor.label>Патрульная броня</TrooperArmor.label>
  <TrooperArmor.description>Малая силовая броня для скрытого ношения под верхней одеждой. Может и не лучшая, если сравнивать её с остальными представителями своего класса, однако определённо самая дешёвая.</TrooperArmor.description>
  
  <Chemical_Production.label>Химическое производство</Chemical_Production.label>
  <Chemical_Production.description>Производство простейших химических компонентов и всех вытекающих. Не включает в себя продвинутые химические операции.</Chemical_Production.description>
  
  <Polymers.label>Полимеры</Polymers.label>
  <Polymers.description>Производство целого ряда разноцветных полимеров. Конечно, для их изготовления понадобится уже несколько большее знание в области химиии.</Polymers.description>
  
  <Alternative_Energy.label>Альтернативная энергетика</Alternative_Energy.label>
  <Alternative_Energy.description>Альтернативные, "зелёные" источники энергии. Не то, чтобы генераторы на химтопливе были настолько вредны для нашей природы, но им нужно топливо, а ветряку - нет.</Alternative_Energy.description>
  
  
  <Space_Age.label>Космическая эра</Space_Age.label>
  <Space_Age.description>"Космическая Эра" - новейшая технология, которая позволяет Вам открыть доступ в космическую эру. С ее помощью вы сможете запустить ракету, и улететь с этой планеты. Так-же  открывает передовые киберимплантами и энергооружие, что даст вам несравненные возможности.</Space_Age.description>
 
  <!--Космическая Эра-->
  
  <Metal_processingII.label>Металлообработка II</Metal_processingII.label>
  <Metal_processingII.description>Металлическая обработка II Технология, позволяющая производить высокоточную обработку трех руд - Мифрила, Керамита и Хлорофита. Технология используется для создания прочной брони, оружия, электроники и  других продвинутых технических устройств.</Metal_processingII.description>
  
  <Electricity_generationIII.label>Продвинутая альтернативная энергетика</Electricity_generationIII.label>
  <Electricity_generationIII.description>Технология включает в себя создание продвинутых солнечных панелей, ветряков, Продвинутые солнечные панели используют передовые технологии, такие как многослойные материалы и нанотехнологии, чтобы получать максимальную энергию от солнечного света, даже в условиях низкой освещенности. Ветряки используются в тех случаях, когда солнечные панели не могут быть использованы, например, в ночное время или в густых облачных покровах.</Electricity_generationIII.description>
  
  <AdvancedGeothermalPowerII.label>Продвинутая геотермальная энергия</AdvancedGeothermalPowerII.label>
  <AdvancedGeothermalPowerII.description>Высокотехнологичное решение для получения энергии из геотермальных источников. Эта технология позволяет достичь максимального КПД, используя потоки гейзеров. Продвинутая геотермальная энергия имеет огромный потенциал для использования как в крупных промышленных предприятиях, так и в бытовых целях. Она служит одним из основных источников возобновляемой энергии, помогая сократить выбросы вредных веществ и приводя к снижению экологического влияния на окружающую среду.</AdvancedGeothermalPowerII.description>
  
  <Uranium_decay.label>Полураспад урана</Uranium_decay.label>
  <Uranium_decay.description>Деление урана - это  технология, используемая для создания атомных электростанций. Технология основана на процессе деления ядра урана, который позволяет получать огромное количество энергии, используемой для генерации электроэнергии. Процесс деления урана является высокотехнологичным, и он требует сложных научных знаний и оборудования. Для того чтобы получить энергию от деления ядер, необходимо разбить ядро урана на две более легких частицы - ядерные фрагменты. Это приводит к выделению огромного количества энергии в виде тепла, которое затем преобразуется в электроэнергию.</Uranium_decay.description>
  
  <Cyber_Bionics.label>Киберимпланты</Cyber_Bionics.label>
  <Cyber_Bionics.description>Технология, которая используется для создания кибер конечностей. Эти импланты имеют огромное преимущество перед обычными конечностями, так как они оснащены различными датчиками, сенсорами и микросхемами, что позволяет им работать более эффективно и точно. Однако, одной из основных проблем при использовании кибер имплантов является отторжение организмом. Для того чтобы решить эту проблему, необходимо использовать иммуноблокаторы, которые предотвращают отторжение кибер имплантов организмом. Кибер импланты имеют широкий спектр применения - от восстановления конечностей для людей, потерявших их в результате травмы или заболевания, до создания кибер-протезов для космических путешествий. Они также могут быть использованы для улучшения производительности и возможностей человеческого тела, в том числе для улучшения зрения, слуха и моторики.</Cyber_Bionics.description>
  
  <MedicineIV.label>Медицина IV</MedicineIV.label>
  <MedicineIV.description>Эта технология включает в себя самые передовые инкубаторы для выведения новых жизней, которые обеспечивают оптимальные условия для здоровья и развития младенцев. Однако, продвинутая медицина не останавливается на этом. Она также предоставляет мониторы жизнедеятельности, которые обеспечивают постоянный контроль за состоянием пациентов. Это значит, что врачи и медицинские специалисты могут получать мгновенные данные о пациентах, что помогает им быстро реагировать на любые изменения и незамедлительно предпринимать действия.</MedicineIV.description>
  
  <Melee_TECH.label>Имперское вооружение</Melee_TECH.label>
  <Melee_TECH.description>Благодаря взлому древних протоколам, новейшие технологии позволили воссоздавать оболочку синхро-оружия. К сожалению современные технологии не позволяют определить метод связи оружия с сознанием, поэтому оно не обладает пси-связью.</Melee_TECH.description>
  
  <Metal_processingIII.label>Металлообработка III</Metal_processingIII.label>
  <Metal_processingIII.description>Обработка металлов III - это технология, позволяющая осуществлять высокоточную обработку трех руд - митрила, керамита и хлорофита. Технология используется для создания прочной брони, оружия, электроники и других передовых технических устройств.</Metal_processingIII.description>
  
  <BIO_Imperial_Armor.label>Имперская броня</BIO_Imperial_Armor.label>
  <BIO_Imperial_Armor.description>Рядовая броня, пользуемая Империей. Предназначена для долгого сдерживания огня и быстрого восстановления.</BIO_Imperial_Armor.description>
 
  <SerumProduction.label>Производство сывороток</SerumProduction.label>
  <SerumProduction.description>Логическое продолжение зельеварения. Используя новейшие технологии и старые идеи, ваши выходцы из племени смогли понять, как производить сыворотки.</SerumProduction.description>

  <Melee_TECH_Bladelink.label>Синхро-оружие</Melee_TECH_Bladelink.label>
  <Melee_TECH_Bladelink.description>Изучив строение синхро-оружия, ваши исследователи смогли определить точный механизм его работы. Хоть и не без человеческих жертв, но это возможно повторить.</Melee_TECH_Bladelink.description>
  
  <NB_HeavyWeapons.label>Тяжёлое оружие</NB_HeavyWeapons.label>
  <NB_HeavyWeapons.description>Крайне тяжёлое оружие, использовавшееся в войне с механоидами в основном из-за своей убойности. Дорого в обслуживании и производстве, однако позволяет легко уничтожать почти любые угрозы. Какой-то умник нанёс красную букву "А" - символ земных анархистов - на почти каждый оставшийся экземпляр.</NB_HeavyWeapons.description>
  
  <NB_HeavyAmmo.label>Патроны для тяжёлого оружия</NB_HeavyAmmo.label>
  <NB_HeavyAmmo.description>Патроны для целого ряда тяжёлого вооружения. \n\n P.s. Данную технологию возможно изучить и не начиная за "Неприкрытую Жестокость", необходимо лишь получить "Книгу по боеприпасам", которую может создать только игрок, начавший за данный сценарий.</NB_HeavyAmmo.description>

  <RE_ImmunoBlockers.label>Иммуноблокаторы</RE_ImmunoBlockers.label>
  <RE_ImmunoBlockers.description>Иммуноблокаторы необходимы людям с установленными кибер-протезами. \n\n P.s. Данную технологию возможно изучить и не начиная за "Богатого Исследователя", необходимо лишь получить "Книгу по иммуноблокаторам", которую может создать только игрок, начавший за данный сценарий.</RE_ImmunoBlockers.description>
  
</LanguageData>