<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!--Мим-->
	<Mim.label>Мим</Mim.label>
	<Mim.description>Похоже, что это существо когда-то было человеком.  В ходе экспериментов по объединению генов разных рас этот человек потерял человеческий облик и разум. Он полагается только на свои инстинкты и пытается удовлетворить свой вечный голод.</Mim.description>
	<!--Кадавр-->
	<Kadavr.label>Кадавр</Kadavr.label>
	<Kadavr.description>Разумные человекоподобные существа, обитающие в суровых условиях пустынь и полупустынь. Эти создания эволюционировали, чтобы выживать в самых жарких и негостеприимных уголках планеты, развивая уникальные адаптации и качества, отличающие их от других разумных видов. Они имеют бледную, почти полупрозрачную кожу, которая помогает им отражать интенсивное солнечное излучение и не перегреваться. Их тела покрыты шрамами, ранами и сильно повреждены что придает им уродливый вид в глазах других рас, но при этом, у них очень развита мускулатура и низкая чувствительность к боли, что делает их очень опасными при встречи с ними.</Kadavr.description>
	<Kadavr.descriptionShort>Разумные человекоподобные существа, обитающие в суровых условиях пустынь и полупустынь. Эти создания эволюционировали, чтобы выживать в самых жарких и негостеприимных уголках планеты, развивая уникальные адаптации и качества, отличающие их от других разумных видов.</Kadavr.descriptionShort>
	<!--Кикимор-->
	<Kikimor.label>Кикимор</Kikimor.label>
	<Kikimor.description>Кикиморы относятся к ксенотипу кадавров, фактически - родственники пустынников, проживающие на болотах. Однако в отличие от них ведут ночной образ жизни, а днём прячутся в водоёмах, благо их перепончатые ластовидные конечности позволяют им достаточно эффективно передвигаться по воде. Обрюзглые и медлительные, они научились охотиться из засады, выжидая и проглатывая жертву целиком. Присутствие кикимор на водоёме очень легко обнаружить по их ужасному гнилостному запаху, который невозможно спутать с чем-либо ещё.</Kikimor.description>
	<Kikimor.descriptionShort>Болотные существа, источающие ужасный запах и предпочитающие влажный жаркий климат.</Kikimor.descriptionShort>
</LanguageData>