<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

<Corp.label>Корпорация</Corp.label>
<Corp.fixedName>Объединенный Торговый Узел (ОТУ)</Corp.fixedName>
<Corp.description>Объединенный Торговый Узел (ОТУ) - союз купцов, объединивших свои торговые точки и капитал, для создания единого и безопасного пути коммуникации между собственными производствами и покупателями. Орбитальная станция стала домом для ловких предпринимателей с планеты, а Звёздный совет - собрание богатейших домов - решает вопросы цен и поставок. Корпорацию мало интересуют радости и беды жителей планеты, тем более когда склады забиты артефактами, а на терминалы приходят уведомления о полученных суммах. Вопросы этики и политики их интересуют лишь в качестве источника дохода. Моральный кодекс корпорации гласит: нет отношений, кроме выгодных, нет пользы, кроме как от звона и блеска серебра, так что вчерашний враг сегодня может стать потенциальным партнёром, главное - хорошее предложение. Найдете к ним правильный подход и останетесь в выигрыше (они, конечно, в большем).</Corp.description>
<Corp.pawnSingular>корпорат</Corp.pawnSingular>
<Corp.pawnsPlural>корпораты</Corp.pawnsPlural>

<PMC.label>Частная военная компания (ЧВК)</PMC.label>
<PMC.fixedName>Катарсис</PMC.fixedName>
<PMC.description>«Катарсис» – сборище профессиональных бойцов и убийц, сбившихся в объединение, чтобы стать монополистами в своей «профессии» на планете. Как и ОТУ ценят в первую очередь серебро. Они часто мелькали в новостях и слухах, связанных с самыми грязными делами корпоратов, хотя те упорно отрицают всякую связь с наемниками. Профессиональные убийцы и бывшие военные основали «Катарсис», чтобы делать то, что получается у них лучше всего – нести смерть. Не за бесплатно, конечно. От обычных психопатов и рядовых наемников их отличает профессиональная этика и разветвленная сеть информаторов. Немногословные, с неоднозначной репутацией – они выполнят любую задачу, за достаточную сумму серебра. Различные авторитеты формируют вокруг себя союзы внутри объединения, однако никогда не зайдут в сферу влияния и не сорвут уже подписанный контракт боевого товарища. «Катарсис» используют передовую боевую технику, о поставщиках которой информация тщательно подчищается, а также импланты и гены для большей смертоносности. Я уже говорил, что они любят деньги?</PMC.description>
<PMC.pawnSingular>ЧВК</PMC.pawnSingular>
<PMC.pawnPlural>ЧВК</PMC.pawnPlural>
<PMC.leaderTitle>Командир</PMC.leaderTitle>

<PMCRough.label>Частная военная компания (ЧВК)</PMCRough.label>
<PMCRough.fixedName>&lt;color=#d73b33&gt; Катарсис &lt;/color&gt;</PMCRough.fixedName>
<PMCRough.description>«Катарсис» – сборище профессиональных бойцов и убийц, сбившихся в объединение, чтобы стать монополистами в своей «профессии» на планете. Как и ОТУ ценят в первую очередь серебро. Они часто мелькали в новостях и слухах, связанных с самыми грязными делами корпоратов, хотя те упорно отрицают всякую связь с наемниками. Профессиональные убийцы и бывшие военные основали «Катарсис», чтобы делать то, что получается у них лучше всего – нести смерть. Не за бесплатно, конечно. От обычных психопатов и рядовых наемников их отличает профессиональная этика и разветвленная сеть информаторов. Немногословные, с неоднозначной репутацией – они выполнят любую задачу, за достаточную сумму серебра. Различные авторитеты формируют вокруг себя союзы внутри объединения, однако никогда не зайдут в сферу влияния и не сорвут уже подписанный контракт боевого товарища. «Катарсис» используют передовую боевую технику, о поставщиках которой информация тщательно подчищается, а также импланты и гены для большей смертоносности. Я уже говорил, что они любят деньги?</PMCRough.description>
<PMCRough.pawnSingular>ЧВК</PMCRough.pawnSingular>
<PMCRough.pawnPlural>ЧВК</PMCRough.pawnPlural>

<Separatists.label>Сепаратисты</Separatists.label>
<Separatists.fixedName>Северные Волки</Separatists.fixedName>
<Separatists.description>Северные Волки - воинственно настроенные сепаратисты с планеты Софиамунда. Недовольные, угнетенные рабы с севера были не согласны с диктатурой короны. Восстание под предводительством Айро, бывшего генерала, оказавшегося в немилости, вспыхнуло в Тиркване - промышленном и научном центре Софиамунды. На их сторону вставали рабы, солдаты и часть интеллигенции, - все они считали друг друга равными по праву рождения. Великая Битва расколола общество на присягнувших и отреченных от короны, готовых бороться за свободу до последнего бойца. Катастрофа на Софиамунде не смогла остановить огонь революции, и как волки, учуявшие страх, они стали преследовать Империум по пятам. Их враг - друг короны, их друг - враг Империума. Смерть не предел, предел - несвобода.</Separatists.description>
<Separatists.pawnSingular>сепаратист</Separatists.pawnSingular>
<Separatists.pawnsPlural>сепаратисты</Separatists.pawnsPlural>

<BlackAlliance.label>Племя</BlackAlliance.label>
<BlackAlliance.fixedName>Черный Союз</BlackAlliance.fixedName>
<BlackAlliance.description>Черный Союз - нынешние обитатели этой планеты. Общество на заре человеческой цивилизации, но с технологиями за гранью понимания. Под предводительством древнего и непознанного разума, заточенного в недрах планеты, племена растут как плесень, как паразиты, разъедая плоть планеты и разнося его волю. Невозможно узнать существует ли он на физическом уровне этого мира, был ли он предтечью нынешнего коренного населения или является неудачным экспериментом. Однако племена под его влиянием растут и процветают, а в каждом из них - новых и старых - появляются шипы, транслирующие его слова, прорезающиеся на теле Монолита. Сколько бы не существовали племена их культура остаётся на первобытном уровне с присущими ей порядками: жертвоприношениям в Его честь, жестокостью и полигамией. Может Ему это и играет на руку в осуществлении Плана, но каждому стоит помнить: он не влияет на мораль, он и есть мораль.</BlackAlliance.description>
<BlackAlliance.pawnSingular>абориген</BlackAlliance.pawnSingular>
<BlackAlliance.pawnsPlural>аборигены</BlackAlliance.pawnsPlural>

<FreeKingdom.label>Свободное королевство</FreeKingdom.label>
<FreeKingdom.fixedName>Бритон</FreeKingdom.fixedName>
<FreeKingdom.description>Свободное королевство — это воинственная фракция, которая не признаёт никаких авторитетов и не терпит вмешательства в свои дела. Они живут по своим законам и правилам, и не готовы идти на компромиссы. О не примут подарков и не будут стремится улучшить отношения с кем угодно. Они считают, что только сила и независимость могут обеспечить им свободу и безопасность.</FreeKingdom.description>
<FreeKingdom.pawnSingular>Житель</FreeKingdom.pawnSingular>
<FreeKingdom.pawnsPlural>Жители</FreeKingdom.pawnsPlural>

</LanguageData>