<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- As a nice easy first Deep Storage Unit -->

  <LWM_BigShelf.label>Большой стеллаж</LWM_BigShelf.label>
  <LWM_BigShelf.description>Большой стеллаж для хранения разных предметов, от артиллерийских снарядов до произведений искусства, от бионических рук до кирпичей, от стульев до трупов. \n\nХранимые предметы не будут ветшать, даже если стеллаж расположить вне помещения.</LWM_BigShelf.description>

  <LWM_VeryBigShelf.label>Высокий стеллаж</LWM_VeryBigShelf.label>
  <LWM_VeryBigShelf.description>Набор высоких крытых полок для хранения разных предметов, от артиллерийских снарядов до произведений искусства, от бионического оружия до кирпичей, от стульев до трупов. Он не задает вопросов, он просто хранит вещи. \n\nКолонисты получают доступ к верхним полкам с помощью небольшой подвижной лестницы (На самом деле этого не видно), поэтому, хотя здесь и можно хранить много вещей, это может занять некоторое время, если вы поставите много крошечных бутылок на верхнюю полку. Предметы, хранящиеся в стеллаже, не испортятся, даже если они будут снаружи.\n\nПримечание: Используйте свое собственное суждение о том, как здесь размещаются предметы. Величественные Скульптуры? Вероятно, НА САМОМ деле они сюда не должны помещаться, но если это то, чего ты здесь хочешь, то пусть они будут там находиться. Это ведь твоя игра!</LWM_VeryBigShelf.description>

  <LWM_MealRack.label>Стойка для блюд</LWM_MealRack.label>
  <LWM_MealRack.description>Это высокая стойка для хранения блюд.</LWM_MealRack.description>

  <LWM_Food_Basket.label>Бочки для еды</LWM_Food_Basket.label>
  <LWM_Food_Basket.description>Мини-зернохранилище для хранения сырой пищи и растительных веществ.</LWM_Food_Basket.description>

  <LWM_Meat_Hook.label>Крюки для мяса</LWM_Meat_Hook.label>
  <LWM_Meat_Hook.description>Высокий металлический каркас с несколькими крючками, висящими на цепях. Простая рукоятка позволяет поднимать несколько подвесных тушь в воздух. Хороший способ хранения трупов животных, которых вы убили, перед тем, как резать и употреблять их мясо. Вы монстр.</LWM_Meat_Hook.description>

  <LWM_Hayloft.label>Сеновал</LWM_Hayloft.label>
  <LWM_Hayloft.description>"Сеновал - это пространство над сараем, конюшней или коровником, традиционно используемое для хранения сена или другого корма для животных внизу. Сеновалы использовались в основном до того, как широкое использование сельскохозяйственной техники промышленного размера позволило создавать очень большие тюки сена, которые нелегко поднять для хранения." - Энциклопедия Галактика \n\nДавайте будем честны здесь - если вы не используете какие-то фермерские моды, о которых я не знаю, ваши колонисты, вероятно, делают кучи сена вручную, что является медленным, изнурительным трудом. Знаешь что? Большая часть сельского хозяйства - это медленный, изнурительный труд, и ваши колонисты даже не могут нанять рабочих-мигрантов из других колоний. Относитесь к фермерам и сельскохозяйственным работникам с уважением: они работают намного усерднее, чем вы ;). Удивительные люди, и еда хорошая. \n\nЭта конструкция может использоваться для хранения сена, силоса, и различных других растительных материалов. Вы, вероятно, захотите построить его под крышей.</LWM_Hayloft.description>

  <LWM_FabricHamper.label>Корзина</LWM_FabricHamper.label>
  <LWM_FabricHamper.description>Это набор корзин, сделанных из ткани, которые позволяют с легкостью хранить большое количество разнообразных мелких предметов.\n\nЕсли вы действительно хотите хранить ткани и шерсть в мешках, посмотрите настройки мода!</LWM_FabricHamper.description>

  <LWM_Pallet.label>Поддон</LWM_Pallet.label>
  <LWM_Pallet.description>Плоский поддон для хранения вещей. Не защищает от погоды.</LWM_Pallet.description>

  <LWM_Pallet_Covered.label>Упаковочный поддон</LWM_Pallet_Covered.label>
  <LWM_Pallet_Covered.description>Плоский поддон для хранения вещей. Оборачивая вещи в толстую клеёнку, вы сохраняете их в целости и сохранности. Вы можете упаковать больше вещей на эту паллету, потому что предметы оборачиваются клеёнкой.</LWM_Pallet_Covered.description>

  <LWM_DeepStorage_Skip.label>Контейнер</LWM_DeepStorage_Skip.label>
  <LWM_DeepStorage_Skip.description>Большой металлический контейнер для мусора. Контейнер не закрывается полностью от непогоды, вещи могут ветшать вне помещения. \n\nПримечание: разбрасывание большого количества стали волей-неволей означает, что потребуется некоторое время, чтобы найти сталь на складе, если она позже вам понадобиться. Автор мода создал это для более компактного хранения больших стеков предметов. Придставьте, что ваши колонисты должны залезать и складывать всё в него, чтобы потом собачки могли легко растаскать это.</LWM_DeepStorage_Skip.description>

  <LWM_Medicine_Cabinet.label>Медицинский шкаф</LWM_Medicine_Cabinet.label>
  <LWM_Medicine_Cabinet.description>Шкаф с полками для хранения медикаментов и лекарств. Рекомендуется: присматривать за детьми.</LWM_Medicine_Cabinet.description>

  <LWM_Clothing_Rack.label>Полка для одежды</LWM_Clothing_Rack.label>
  <LWM_Clothing_Rack.description>Крытая полка для хранения одежды, а так же  для лёгкого и быстрого доступа.</LWM_Clothing_Rack.description>

  <LWM_Safe.label>Сейф</LWM_Safe.label>
  <LWM_Safe.description>Надежный запирающийся ящик для безопасного хранения ценных вещей от кражи и/или повреждения в результате пожара.\n\nПримечание: защита от огня еще не реализована)</LWM_Safe.description>

</LanguageData>