<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VEE_IceAge.label>ледниковый период</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterText>Состав атмосферы планеты резко изменился, что привело к значительному падению температуры.

Флора и фауна страдают от этих изменений, поскольку биомы превращаются в более холодные аналоги. Ресурсы становятся дефицитными, что вынуждает фракции вступать в конфликт.

Это продлится от сезона до нескольких лет.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Ледниковый период</VEE_IceAge.letterLabel>

  <VEE_GlobalWarming.label>глобальное потепление</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Глобальная температура внезапно поднялась до опасного уровня.

Флора и фауна страдают от этих изменений, поскольку биомы превращаются в более теплые аналоги. Ресурсы становятся дефицитными, что вынуждает фракции вступать в конфликт.

Это продлится от сезона до нескольких лет.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Глобальное потепление</VEE_GlobalWarming.letterLabel>

  <VEE_PsychicRain.label>психический дождь</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Опасная психическая сущность вызвала возмущение на субатомном уровне, резонируя во всех частицах атмосферы.

Начался, казалось бы, бесконечный сверхъестественный дождь, изменяющий сам состав времени. Любой человек или существо, не находящееся под крышей, будет стареть значительно быстрее.

Это продлится от сезона до нескольких лет.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Психический дождь</VEE_PsychicRain.letterLabel>

  <VEE_LongNight.label>длинная ночь</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterText>Космический объект невообразимых размеров накрыл местную звезду, что привело к длительному затмению.

Напуганные этим сверхъестественным явлением, другие фракции будут использовать это время, чтобы вести войны и конфликты по всей поверхности.

Это продлится от сезона до нескольких лет.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Длинная ночь</VEE_LongNight.letterLabel>

  <VEE_PsychicBloom.label>психическое цветение</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Сильный психический импульс, испущенный давно забытой сущностью, изменил саму генетическую структуру местной флоры. В то время как небо наполнилось, казалось бы, бесконечными полярными сияниями, повсюду начали прорастать яркие цветы.

Все колонисты получат бонус к настроению на время события. Быстро разрастающиеся цветы заполнял все, в том числе и ваши поля.

Он будет длиться от нескольких дней до сезона.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Психическое цветение</VEE_PsychicBloom.letterLabel>


</LanguageData>