<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<OC_Imperial_beginning.label>Имперское начало</OC_Imperial_beginning.label>
	<OC_Imperial_beginning.description>Вы начинаете игру за одного колониста. В помните про старинные имперские крафты оружия. Сможете ли вы не потерять эти знания илм использовать их по назначению?</OC_Imperial_beginning.description>
	<OC_Imperial_beginning.scenario.name>Имперское начало</OC_Imperial_beginning.scenario.name>
	<OC_Imperial_beginning.scenario.summary>Один Импреский легионер, комплект брони и оружия. Сложный сценарий.</OC_Imperial_beginning.scenario.summary>
	<OC_Imperial_beginning.scenario.description>Вы провинились перед своей первой родиной, поэтому, Ваше дорогое и гуманное правительство решило отправить Вас на "операцию", цель которой, как говорили, удалить Вам память и сделать из Вас безмозглого болванчика. И хотя Вы не помните людей, что делали Вам операцию, не помните место проведения операции, Вы с уверенностью можете сказать, что она провалилась, иначе бы в коридорах станции сейчас не работало аварийное освещение. Выйдя в эти самые коридоры, Вы услышали беспорядочную стрельбу, тяжёлые шаги и множество криков. К сожалению, Вы все ещё были не в себе из-за наркоза, поэтому медленно ходили в блаженном состоянии, смотря на трупы, кровь и на лампы, едва-едва освещающие Ваш путь. Спустя время, Вас нашли. Те, кто совершил облаву на эту станцию, подобрали Вас и увезли с собой. Они были из некогда бывшей великой Империи. Они подумали, что над Вами операция была успешно завершена, и принялись усердно Вас обучать, как будто Вы какой-то ребёнок. Однако они рассказали Вам множество вещей, о которых Вы даже и не могли задумываться, будучи на своей родной планете.</OC_Imperial_beginning.scenario.description>

	<OC_Sanguophage.label>Гемофаг</OC_Sanguophage.label>
	<OC_Sanguophage.description>Когда таинственный незнакомец предложил вам лекарство от рака, вы уже были готовы согласиться на всё что угодно. Он сделал из вас гемофага — бессмертного кровопийцу, проклинаемого в тысячах религий. Годами вам удавалось скрываться, пока один охотник наконец не выследил вас. Вам едва удалось сбежать живым, пробравшись на первый покидавший звёздную систему корабль.\n\nВнимание: поскольку гемофаги обладают как уникальными преимуществами, так и существенными слабостями, этот сценарий имеет высокую сложность.</OC_Sanguophage.description>
	<OC_Sanguophage.scenario.description>Когда таинственный незнакомец предложил вам лекарство от рака, вы уже были готовы согласиться на всё что угодно. Он сделал из вас гемофага — бессмертного кровопийцу, проклинаемого в тысячах религий. Годами вам удавалось скрываться, пока один охотник наконец не выследил вас. Вам едва удалось сбежать живым, пробравшись на первый покидавший звёздную систему корабль.\n\nВнимание: поскольку гемофаги обладают как уникальными преимуществами, так и существенными слабостями, этот сценарий имеет высокую сложность.</OC_Sanguophage.scenario.description>
	<OC_Sanguophage.scenario.name>Гемофаг</OC_Sanguophage.scenario.name>
	<OC_Sanguophage.scenario.summary>Один гемофаг, зависимый от крови, и один обычный поселенец</OC_Sanguophage.scenario.summary>

	<OC_PMCEx-member.label>Выходец из ЧВК.</OC_PMCEx-member.label>
	<OC_PMCEx-member.description>Вы уже давно убиваете людей ради денег, однако, ваш контракт закончился и вам захотелось покоя. Забрав последнее положеное вам жалованье, вы решаете прикупить космический корабль и начать странствовать. Может быть в поисках лучшей жизни, а может быть просто интересных находок. Со своим верным псом вы покидаете базу "Катарсиса" и направляетесь к ближайшей орбитальной станции.  \n\nДенег хватило лишь на самый дешёвый кораблик, на котором вы рванули в пучины бескрайнего космоса. Впрочем, странствия ваши длились недолго, в один момент, из-за резкого помутнения сознания, вы не сумели избежать летящего в вас астероида. Камень попал прямо в двигатель и теперь вам необходимо спасать свою жизнь. Вы и ваш четырёхлапый друг прыгаете в спасательную капсулу и устремляетесь к ближайшей планете.</OC_PMCEx-member.description>
	<OC_PMCEx-member.scenario.name>Выходец из ЧВК</OC_PMCEx-member.scenario.name>
	<OC_PMCEx-member.scenario.summary>Боец ЧВК, верная собака, небольшой запас ресурсов, сложный сценарий, сможете вы выжить?</OC_PMCEx-member.scenario.summary>
	<OC_PMCEx-member.scenario.description>Вы уже давно убиваете людей ради денег, однако, ваш контракт закончился и вам захотелось покоя. Забрав последнее положеное вам жалованье, вы решаете прикупить космический корабль и начать странствовать. Может быть в поисках лучшей жизни, а может быть просто интересных находок. Со своим верным псом вы покидаете базу "Катарсиса" и направляетесь к ближайшей орбитальной станции. \n\n Денег хватило лишь на самый дешёвый кораблик, на котором вы рванули в пучины бескрайнего космоса. Впрочем, странствия ваши длились недолго, в один момент, из-за резкого помутнения сознания, вы не сумели избежать летящего в вас астероида. Камень попал прямо в двигатель и теперь вам необходимо спасать свою жизнь. Вы и ваш четырёхлапый друг прыгаете в спасательную капсулу и устремляетесь к ближайшей планете.</OC_PMCEx-member.scenario.description>
	<OC_PMCEx-member.scenario.parts.GameStartDialog.text>Вы уже давно убиваете людей ради денег, однако, ваш контракт закончился и вам захотелось покоя. Забрав последнее положеное вам жалованье, вы решаете прикупить космический корабль и начать странствовать. Может быть в поисках лучшей жизни, а может быть просто интересных находок. Со своим верным псом вы покидаете базу "Катарсиса" и направляетесь к ближайшей орбитальной станции. \n\n Денег хватило лишь на самый дешёвый кораблик, на котором вы рванули в пучины бескрайнего космоса. Впрочем, странствия ваши длились недолго, в один момент, из-за резкого помутнения сознания, вы не сумели избежать летящего в вас астероида. Камень попал прямо в двигатель и теперь вам необходимо спасать свою жизнь. Вы и ваш четырёхлапый друг прыгаете в спасательную капсулу и устремляетесь к ближайшей планете.</OC_PMCEx-member.scenario.parts.GameStartDialog.text>

</LanguageData>