<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Крушение капсулы с животным</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Капсула с {PAWN_kind} по имени {PAWN_nameDef} разбивается поблизости. Если животное и переживет аварию, то наверняка будет тяжело ранено.

Если его спасти, он может свободно присоединиться к колонии или вернуться к жизни в дикой природе.</AnimalPodCrash>

  <AJLabel>Спасенное животное присоединяется</AJLabel>
  <AJLetter>Спасенное вами животное присоединяется к поселению</AJLetter>
  <ADJLabel>Спасенное животное уходит на волю</ADJLabel>
  <ADJLetter>Спасенное вами животное не присоединяется к поселению</ADJLetter>
  <!-- Traitor -->
  <TraitorLabel>Предатель!</TraitorLabel>
  <Traitor>Колонист по имени {PAWN_nameDef}, которого вы приняли в свои ряды, оказывается вражеским агентом из {PAWN_factionName}.

Вы можете захватить {PAWN_objective} для вербовки или рабства.</Traitor>

  <!-- Space Battle -->
  <SpaceBattleLabel>Космическая битва</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Несколько массивных космических кораблей вступили в бой на орбите планеты. Пропущенные выстрелы и обломки могут ударить по земле в этом районе. Это может привести к массовым пожарам.</SpaceBattle>

  <!-- Shuttle Crash -->
  <ShuttleCrashLabel>Крушение шаттла</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Неподалеку терпит крушение направляющийся к планете шаттл. Если даже экипаж пережил удар, то наверняка они тяжело ранены. Разбившийся корабль можно разобрать на полезные ресурсы.

Экипаж не связан ни с одной фракцией, а это значит, что их можно спасти и они могут свободно присоединиться к вам или захватить для вербовки или рабства.</ShuttleCrash>

  <!-- Earthquake -->
  <EarthquakeLabel>Землетрясение</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Изменения в земной коре вызвали слабое локальное землетрясение. Некоторые конструкции могут быть повреждены, а крыши могут рухнуть.</Earthquake>

  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <CPWLabel>Грузовые контейнеры с оружием</CPWLabel>
  <CPW>Вы обнаружили несколько грузовых контейнеров, разбившихся поблизости.

Возможно, вы найдете что-нибудь полезное в их обломках.</CPW>

  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <CPALabel>Грузовые контейнеры с одеждой</CPALabel>
  <CPA>Вы обнаружили несколько грузовых контейнеров, разбившихся поблизости.

Возможно, вы найдете что-нибудь полезное в их обломках.</CPA>

  <!-- Caravan animals wander in -->
  <CAWILabel>Животные из каравана проходят мимо</CAWILabel>
  <CAWI>Группа {PAWN_kind}, брошенных или потерянных, забредает внутрь.

Похоже, они принадлежали какому-то каравану, так как до сих пор несут вьюки с ценными вещами. Вы можете забрать эти предметы, если приручите их или убьете. В противном случае они покинут этот район через пару дней.</CAWI>

  <!-- Crop sprout -->
  <CSLabel>Заросли растений</CSLabel>
  <CS1>Большое поле ростков</CS1>
  <CS2>появилось рядом. Если вы подождете, пока оно вырастет, вы сможете собрать много еды! Если урожай не собрать, то он медленно сгниет и исчезнет.</CS2>

  <!-- Battle animals wander in -->
  <BAWILabel>Боевые животные проходят мимо</BAWILabel>
  <BAWI>Группа из {0}, брошенных или потерявшихся, забредает на вашу территорию.

Кажется, они привыкли к контакту с человеком и присоединяются к колонии.</BAWI>

  <!-- wild men wander in -->
  <WMWILabel>Одичавшие люди проходят мимо</WMWILabel>
  <WMWI>Мимо проходит небольшое донеолитическое племя одичавших людей. Вы можете попытаться приручить их.</WMWI>

  <!-- Hunting party -->
  <HPLabel>Охотничий отряд</HPLabel>
  <HP>Группа охотников из {0} проходит через этот район. Они будут охотиться здесь несколько часов, а затем уйдут.</HP>

  <VEE_Decay>Увядание из-за засухи.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Изменение плодородности во время засухи: {0}</VEE_DroughtGui>

</LanguageData>